有冇人覺得份fyp做極都做唔完好崩潰

由9月開始訂題目 到揾料 做問卷
中間又要夾集其他科嘅present assignment
又要諗用乜model regression correlation
收返黎啲問卷又要入spss又要整表
吹完一大堆背景 相關因素 又要作埋建議
最後又要整reference content page仲要check grammer
最慘嘅係個deadline仲要喺啲考試中間
哈哈…份fyp到底幾時做得完